+++
title = "Comunidad TX"
website = "https://www.comunidadtx.com/"
thumbnail = "/img/ecosistema/comunidadtx.png"
draft = false
date = "2018-12-31"
email = "hola@comunidadtx.com"
+++



ComunidadTX es una comunidad amiga del puerto de Veracruz que nos ha visitado y participado en nuestros meetups y apoyado en la difusión de nuestros eventos.

## Sobre Comunidad TX

Conectando software, talento y negocios, los puedes encontrar [Comunidad TX](www.facebook.com/groups/comunidadtx)
